{"_id": "5ebce75d80771d653f96d8aa", "uuid": "linkedin|w9qvxKf7y5", "cableid": "500", "name": "Brazilian Festoon", "notes": "", "systemLength": "2552", "activationDateTime": "1996-03-01T08:00:00.000Z", "urls": [], "terrestrial": false, "capacityTBPS": "0", "litCapacity": [], "fiberPairs": "0", "category": "active", "facilities": [], "owners": [{"_id": "5ebcd71a8afb865ea6fae137", "name": "Embratel"}], "tags": "", "rgDate": "2020-05-14T06:38:21.675Z", "uDate": "2022-03-17T08:17:13.363Z", "cls": [{"_id": "5ef0637c5aa1025277a80684", "name": "Aracaju,  Brazil"}, {"_id": "5ef0637c5aa1025277a8068f", "name": "Atafona,  Brazil"}, {"_id": "5ef0637c5aa1025277a807e9", "name": "Ilh\u00e9us,  Brazil"}, {"_id": "5ef0637c5aa1025277a80801", "name": "Jo\u00e3o Pessoa,  Brazil"}, {"_id": "5ef0637c5aa1025277a80899", "name": "Maca\u00e9,  Brazil"}, {"_id": "5ef0637c5aa1025277a8089a", "name": "Macei\u00f3,  Brazil"}, {"_id": "5ef0637c5aa1025277a8090e", "name": "Natal,  Brazil"}, {"_id": "5ef0637c5aa1025277a80983", "name": "Porto Seguro,  Brazil"}, {"_id": "5ef0637c5aa1025277a809b1", "name": "Recife,  Brazil"}, {"_id": "5ef0637c5aa1025277a809b9", "name": "Rio de Janeiro,  Brazil"}, {"_id": "5ef0637c5aa1025277a809d3", "name": "Salvador,  Brazil"}, {"_id": "5ef0637c5aa1025277a80a16", "name": "Sitio,  Brazil"}, {"_id": "5ef0637c5aa1025277a80a1f", "name": "S\u00e3o Mateus,  Brazil"}, {"_id": "5ef0637c5aa1025277a80ac2", "name": "Vit\u00f3ria,  Brazil"}], "slug": "brazilian-festoon", "knownUsers": [], "cluster": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"name": "Aracaju", "id": "5ef0637c5aa1025277a80684", "_id": "5ef0637c5aa1025277a80684"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-37.074805, -10.909604]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Atafona", "id": "5ef0637c5aa1025277a8068f", "_id": "5ef0637c5aa1025277a8068f"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-41.027245, -21.631157]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Ilh\u00e9us", "id": "5ef0637c5aa1025277a807e9", "_id": "5ef0637c5aa1025277a807e9"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-39.047704, -14.787972]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Jo\u00e3o Pessoa", "id": "5ef0637c5aa1025277a80801", "_id": "5ef0637c5aa1025277a80801"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-34.861037, -7.115295]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Maca\u00e9", "id": "5ef0637c5aa1025277a80899", "_id": "5ef0637c5aa1025277a80899"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-41.785643, -22.371806]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Macei\u00f3", "id": "5ef0637c5aa1025277a8089a", "_id": "5ef0637c5aa1025277a8089a"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-35.734962, -9.666465]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Natal", "id": "5ef0637c5aa1025277a8090e", "_id": "5ef0637c5aa1025277a8090e"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-35.211183, -5.794836]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Porto Seguro", "id": "5ef0637c5aa1025277a80983", "_id": "5ef0637c5aa1025277a80983"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-39.064697, -16.451081]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Recife", "id": "5ef0637c5aa1025277a809b1", "_id": "5ef0637c5aa1025277a809b1"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-34.871974, -8.055333]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Rio de Janeiro", "id": "5ef0637c5aa1025277a809b9", "_id": "5ef0637c5aa1025277a809b9"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.209568, -22.903397]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Salvador", "id": "5ef0637c5aa1025277a809d3", "_id": "5ef0637c5aa1025277a809d3"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-38.504541, -12.969979]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Sitio", "id": "5ef0637c5aa1025277a80a16", "_id": "5ef0637c5aa1025277a80a16"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-37.570508, -11.846664]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "S\u00e3o Mateus", "id": "5ef0637c5aa1025277a80a1f", "_id": "5ef0637c5aa1025277a80a1f"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-39.85913, -18.716705]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Vit\u00f3ria", "id": "5ef0637c5aa1025277a80ac2", "_id": "5ef0637c5aa1025277a80ac2"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-40.301659, -20.294024]}}]}, "networks": [], "organizations": [], "alert": 0, "RFS": "April 1996"}