{"_id": "62275c569bb417322e569cbc", "uuid": "auth0|5e5bc34834963c0d4787cdf8", "name": "C\u00e2ble Optique Gasp\u00e9sie-Iles-de-la-Madeleine (COGIM)", "slug": "cable-optique-gaspesie-iles-de-la-madeleine-cogim", "notes": "", "systemLength": "436", "activationDateTime": "2004-12-31T23:00:00.000Z", "urls": ["https://atlantic-cable.com/Cables/CableTimeLine/index2001.htm", "https://www.theglobeandmail.com/technology/optical-fibre-submarine-cable-complete/article20434160/"], "terrestrial": false, "capacityTBPS": "0", "litCapacity": [], "fiberPairs": "0", "category": "active", "facilities": [], "owners": [{"_id": "62275bdb9bb417322e569cac", "name": "T\u00e9l\u00e9bec"}], "knownUsers": [], "cls": [{"_id": "62275b749bb417322e569ca2", "name": "L'Anse-\u00e0-Beaufils, QC, CA"}, {"_id": "62275b919bb417322e569ca5", "name": "Les \u00celes-de-la-Madeleine, QC, CA"}], "tags": "", "rgDate": "2022-03-08T13:38:30.607Z", "uDate": "2022-05-06T09:50:07.440Z", "cluster": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"name": "L'Anse-\u00e0-Beaufils, QC", "id": "62275b749bb417322e569ca2", "_id": "62275b749bb417322e569ca2"}, "geometry": {"coordinates": [-64.30663769662826, 48.47358865054542], "type": "Point"}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Les \u00celes-de-la-Madeleine, QC", "id": "62275b919bb417322e569ca5", "_id": "62275b919bb417322e569ca5"}, "geometry": {"coordinates": [-61.74829133381945, 47.49767145116343], "type": "Point"}}]}, "networks": [], "organizations": [], "alert": 0, "RFS": null}